呢個世界有冇失憶藥？

想忘記左d唔開心既野
好辛苦
不停係個腦出現
如果可以啪粒藥忘記咁d
我一定可以過得開心d
好痛苦好想死

有 之前食過 所以唔記得邊到可以買到

無痛失戀

食完又記得食過？

乜都唔記得晒 人地咪估到

想選擇性唔記得

咩事

我都係
好想忘記一切，但越想忘記就越記得
如果有失憶藥我都想要
啲人話食抗抑鬱藥會食到個人無記性
結果我忘記咗好多細個個陣開心既回憶
然後記住咗佢點對我、點hurt我

就算有都唔會係俾你揀唔記得邊一部份

我有支壓力失憶棍

咁樣都好
唔會又苦又甜
全苦

短暫唔記得啫
又貴

一朝被蛇咬 十年怕草繩
點解當初要呃我
就算好鐘意好愛
冇左信任真係好辛苦

Same here
希望幫到你

我都想已經一個月了

樓主發生咩事呀？另一半出軌呀？

我明
無左信心每日都係煎熬
但係你要堅強
好好同人傾下放開下
巴打條女係咪出左軌?
分左手未

我係絲打

原諒又原諒
最後一次再決定左原諒
唯有努力忘記
雖然所有野都深深刻係我腦度
希望時間可以沖淡
我好想大家開心行落去

男朋友 我知你會睇到
直到我真係承受唔到之前
我都唔會離開....

分過
復合返
我相信佢會改變的..

我啱啱都咁諗
見心理醫生都無用
如果有藥食就好....
唔想記得

唔痛唔識醒

痛左都唔識醒

好辛苦